柴犬食咩狗糧好

新養…岩岩係義工度接返黎住無耐
義工有俾到一包shelter既狗糧，但佢唔係好鍾意食，佢以前住shelter一日食幾粒就算數
我自己買左d英國狗糧俾佢 broadreach nature
佢鍾意食左，但唔知點解好似越食越去得少廁所，搞到我有d驚
你地俾你地隻柴犬食咩狗糧？
我果陣年紀有d大，運動量唔係話好高（一日去三次街，每次去半個鐘多d）
所以唔係好想俾佢食太多肉（有俾佢食，但係係溝埋狗糧一齊食）
都有俾南瓜同雞蛋佢食，但次次都係溝埋肉一齊先肯食

黃心穎